@inproceedings{Wilkens-Todirascu:TALN:2020,
    author = "Wilkens, Rodrigo and Todirascu, Amalia",
    title = "Un corpus d'\'evaluation pour un syst\`eme de simplification discursive",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Traitement Automatique des Langues Naturelles (Articles courts)",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "361-369",
    note = "An Evaluation Corpus for Automatic Discourse Simplification",
    abstract = "Nous pr\'esentons un nouveau corpus simplifi\'e, disponible en fran\c{c}ais pour l'\'evaluation d'un syst\`eme de simplification discursive. Ce syst\`eme utilise des cha{\^\i}nes de r\'ef\'erence pour simplifier et pour pr\'eserver la coh\'esion textuelle apr\`es simplification. Nous pr\'esentons la m\'ethodologie de collecte de corpus (via un formulaire, qui recueille les simplifications manuelles faites par des participants experts), les r\`egles pr\'esent\'ees dans le guide, une analyse des types de simplifications et une \'evaluation de notre corpus, par comparaison avec la sortie du syst\`eme de simplification automatique.",
    keywords = "simplification automatique discursive, cha{\^\i}nes de r\'ef\'erence, corpus d'\'evaluation.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/72.pdf"
}
